「小道消息」46歲姓王丈夫恐剛從溫洲回來妻子染上新冠肺炎，拒絕開門

昨晚(8日)接近11時，鰂魚涌英皇道1010至1026號海景樓一單位，消息指一名43歲姓吳婦人剛由溫州返港，懷疑有發燒徵狀，其46歲姓王丈夫恐其染上新冠肺炎，故拒絕開門，期間夫婦隔門吵鬧，吳婦報警求助。
據悉，警方到場後女事主已返回單位，惟有人拒絕讓警員入內調查，消防及救護員接報到場，穿上保護裝備登樓。經擾攘一番後，警員進入單位，為安全計，救護員把女事主及其丈夫、以及15歲兒子及10歲女兒，一併送院檢驗

為安全計避得初一避唔到十五離婚囉

個老公又mean左啲既

老公好絕haha

人性嘅一面，表露無為

比時間個二奶爬窗走咋

個老公做得岩wo

患病見真情

冇肺炎都有AIDS

Well done

唔洗問又係支那種

武漢肺炎 wars

岩呀

邊個叫佢老婆一定要返大陸

有發燒都應該自我隔離，唔好搞到屋企人都病啦！

做法正確

應該直接去醫院

為咗對子女無錯喎

個老婆都好撚黑心， 唔通想含家產咩

先㩜炒一定，再㩜鄰居，大家循生活圈子散出去

屌廢中娶大陸婆

老公做得啱，廢事累全家
老婆都做得啱，識報警求助

「警員進入單位」有機會與懷疑病患者有親密接觸，係唔係有機會中招

老公姓王…
九成又係支那佬

全家一齊死

黃秋生，陳妙瑛

武漢肺炎/中國肺炎

Not 新冠肺炎

報警是必須

有懷疑就要報警求助
常識來

為左屋企小朋友又錯唔晒wor

人地對老婆都有自行封門，唔俾佢返屋企呢個意識。
睇下你個仆街港共政府幾仆街，開中門引毒入黎
仲唔快d派人查個老公有無涉及歧視呀，屌你老味

大劣女人，死左咪搵過個囉

寧願絕啲都好過死全家。

武漢肺炎

可能係支那婆唔聽勸死都要返老家呢

懷疑有事就直接去醫院啦，仲返屋企傳畀一家大細，有冇咁撚蠢呀？

冇做錯

仲要有二子女

好心去睇左醫生驗左先返屋企啦！

做法絕對正確

報警

你講講下又好似係
香港人姓 黃 就有
好少見姓 王

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

繼續放人入黎話自行家居隔離
最後放一個入黎，車一屋人入醫院

戇鳩三劃王都支那

佢娶支那婆係抵撚死但姓王唔代表係支那人

即時槍決啦

做得好
自私到仆街

利申：屋企都有兩件支那返嚟

又唔封關 香港又多幾個

王維基？

on9咁都係

我冇講實
支那的確好多WANG

鰂魚涌英皇道1010至1026號海景樓?
RAP

啲支那人真係以己度人
你大陸就話係集中營姐
香港隔離營都要驚

香港警察願意幫助國內同胞所有事情

老公：衰婆要死死出街呀 我層樓千九幾萬

黑警入屋奶咗嘢未

認真其實覺得佢老公做得啱喎
一個人中好過一個傳多俾三個人啦

中國多人姓王啫
唔代表香港姓王嘅人「九成」係支那人
利申：唔係姓王

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

個老母攬炒全家

做得好。有肺炎馬上搵狗！

P你個k呀，死大陸佬，住港島污染香港，p你個k呀

振夫綱
趕個支那婆走啦

人地講九成，你講一個反例係反駁唔到。

岩啊 一定要報警

自己租酒店住14日啦

手足識搵警犬

老公做法正確
支那西叫佢死返去啦

換門鎖啦

其實係應該

姐係屋企人變zombie,一開門就團滅

警狗唔敢入屋，就訛稱有人拒絕警員入屋。

15歲兒子及10歲女兒

唔諗自己都諗下對仔女

轉載都執返字眼啦 武漢肺炎呀

咁又用多幾咗幾Set一次性醫用防護裝備啦屌你